成日聽人講通街都係大學生 其實係真定假？

其實班垃圾係咪計埋垃圾野雞大學 香港8大唔係話真係去到狗都入到 外國有名氣既更加唔洗講 到底有冇大學統計過現時香港有幾多個係 真。@ 大學生

非正式統計長注連登大學生已超過二萬

個個都有degree

係

街 我就唔知
公司就真係 最細果個文員仔都係大學生

asso,top-up同自資degree都計嘅咪通街大學生

莫講話依家，以前香港已經通街degree holder啦。浸會 理工 珠海 未升格之前都已經可以頒學位。做左野又報下d 19 cap水野雞master。

呢d都計不如計猩猩猿人做人類啦

每年18%dse生入degree
自己計

18%係幾多年前嘅事

2012年 (多數1994年出世），23％ 考生入到 ugc jupas degree
2017年（多數1999年出世），37％ 考生入到 jupas ugc degree

通街都係處就聽過

屎眼？

18% 應該只係2012 AL （大部分1993年出世）入大學率。
變左DSE 5年已經升到37%......

你喺"大學"入面讀degree咪計囉
外國名校MIT之類嗰啲都計

最好笑係佢地連自己都呃埋

睇你點定義
ugc 無想像中咁多
計埋其他就真係多

Thei 都係計大學啦，就快連係街求其指隻狗都話係大學生

UGC其實唔係話咁多 個個都大學生 咁邊個做SALES?
但宜家個個讀唔到UGC 都搵其他大學出路 夾硬整個DEGREE番黎
外國亦都有好多1-2年DEGREE課程佢地讀完又可以叫自己大學生

你認為冇大學生畢業之後做sales？

15歲及以上人口的教育程度分佈
學位課程 24%
即係每4人有1人是大學生

唔知wo 不過係都唔出奇

利申 8大 邊間唔講 唔係三大都唔膽講出黎